(練字)番工好悶,你講我寫

番工無乜野做,咁岩想練字
你講我寫
寫User名,句子等等
千字文就最好唔好啦
先貼為敬

我個名
Thx

Push

巴打呢到！

光復香港 時代革命

Push！

乾脆利落

似花還似非花

巴打！

好靚多謝

唔洗客氣😉
仲有冇咩要寫？

電腦大爆炸
全黨死清光

我中學老師話個一字係最難寫得靚

所以寫個一字呀

媽咪哥

呢個真
一，二，三呢啲字真係好難寫

靚
驚國安？

香港獨立

驚丫
而家香港都痴撚線嘅

光復香港時代革命

我覺得「二」好難
兩劃之間個距離好難把握
「一」無呢個問題
「三」字上面兩劃近個下面兩劃就

多謝

明白既
可摸耳寫埋
會當凌絕頂，一覽眾山小

我個名

距離難掌握之餘
其實兩個劃都唔同

同埋
不平則鳴

冚家鏟泥齊種樹
汝家池塘多鮫魚
魚肥果熟嫲捻飯
你老母兮親下廚

黑警死全家

巴打自學？
練咗幾耐

性感尼姑熱姑熱姑

日文得唔得？

睇開陶傑？

多謝巴打先,好靚
以前有宜家無咩聽
太多嘢做喇

鹿

好靚 但豬字冇左2點

啊！係wo
寫過俾你

9個月左右

我個名thanks

呢個真係好靚

得丫！

好勁 寫得好靚
Ching 識日文？

贏
🙏

永

上google check

thanks

多謝巴打讚賞

寫得唔係咁滿意
再寫多次

我個名 thanks

呢度巴打！

SH唔放

呢到巴打！

就咁一句加油得唔得

nice 巴

呢到！

石頭出糧

saved

user name

風、飛、鼎

btw 樓主靚字

得！

連登有愛

up錯左！
呢張先真